邊條路可以塞撚過開源道？

由朝塞到晚
on撚鳩

屯公

關源道

偉業街

觀塘道迴旋處入開源道

而家成個觀塘塞死晒

係咪有人炒車

塞到上秀茂坪

做乜撚呀

竟然有一條路，可以無論人定車都係全香港最塞，都算係奇蹟

次撚次九龍塞車
都feel到係觀塘

可以炸咗觀塘重建？

最好係咁

24小時都塞

今日三單

大連排道
一堆違泊貨車上落貨

大連排都唔夠觀塘個死亡迴旋處

開源道個巴士站成廿條巴士條經 爽死

觀塘道

炸埋啲人先解決到問題

塞左好多年
幾十年前印象中仲塞
當年工廠未北移

今日返工由九龍灣落車行返去官塘

DKLM

今日六點幾收工喺度等巴士，雖然有其他線可以坐，但我想試下我究竟可以等幾耐
於是，我等佐92分鐘
check翻九巴app，一班巴士可以連續俾三單交通意外塞住

有邊日唔塞